祝星期五先出票既仆街腦細長命百歲,百病纏身

星期三唔出,星期四唔出
要星期五先出,隔左個周末又要等多日先入到數
好心比啲人性啦,已經唔係第一次,真係玩撚死人

好彩我做餐廳炒散每星期5出現金糧姐

你就好

肯出仲想點？

我打份工無固定糧期,佢明明可以星期四出,佢要拖到星期五玩鳩啲手足都唔屌得?
我就無乜野,糧尾果啲同事就真係陰鳩功,將心比己啦

星期五出票係因為想hokd住舊錢多兩日
好多濕鳩公司流動資金有限
就出呢d招去合法拖數

賤種黎

你同佢反映下嘛！可能可以下星期一先俾你呢

同銀行既話可以直接當轉帳咁即時入帳

咁呢個月收遲兩日
下個月又收遲返兩日咪一樣

出黎做野
連早兩日遲兩日拎到錢都影響到你生活
點睇都係你財政管理有問題

我做保安 高級物業管理公司
每個月尾前都匯豐自動過數
話咁快一星期 仲有三星期就可以出多9000

所以一定要揀大公司做 同埋大行戶口出糧
大家加油豬喔

星期四早3點入票係咪星期五4點有數？

拖到7號先出係咪仲仆街

以前有份工出支票
平時個個月都例遲出糧, (有個月夠膽死10號先出)
好啦, 咁岩有個月撞正個農曆新年(年初一)係月頭既星期一黎
早2個星期之前我已經提我老闆新年可唔可以早少少出糧, 等我地早d兌票
過年同事戶口有錢"窄"下袋, 唔好新年流流個戶口無錢咁唔吉利
老闆話好呀咁~
如是者到新年前一個星期三問佢有糧出未, 佢話計緊計緊
好啦, 結果條仆街年廿八(星期五)臨放工打卡走果刻先比張支票出黎
仲笑笑口話聽日星期六你地要返工架~而家都早左一日比你地呀
屌你老母星期五個數一早截撚左啦!!!星期一已經年初一, 即係要等到年初四差唔多一個星期先有糧出呀
果一年新年個戶口真係得勁少錢過年, 果年真係霉到仆街又窮到仆街
呢啲仆街老闆早死早著